{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153063?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "주성리조트 파인포레스트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 予約が完了する場合、予約番号を別途発送いたします。予約が不可能な場合にはメールでお知らせいたします。 お支払いいただいた金額は全額返金されます。 チェックイン時間以降に入室でき、チェックアウト時間前に退室する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 寝具を追加要請された場合にも20,000ウォンの費用が追加されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、駐車場とWi-Fiは無料で提供しています。 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約が完了したらどうなりますか？",
            "answer": "予約が完了する場合、予約番号を別途発送いたします。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合にはどうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合にはメールでお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "お支払いいただいた金額は返金されますか？",
            "answer": "お支払いいただいた金額は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に入室できますか？",
            "answer": "チェックイン時間以降に入室できます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間前に退室する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間前に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には1人当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、寝具を追加要請された場合にも20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供していますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 206,
        "QA": 372
    }
}